不如整返個利物浦球迷group

身邊冇乜利迷朋友
個個都撐獌 同佢地吹波經好撚辛苦